GME已成避險工具

全球股災
一觸即發
買GME
少則保本
大則置富
不服來辯

唔好

散戶贏左wsb
証明散戶先係最有錢

Btc都跌
連btc都讓路

我有冇睇錯

你知唔知自己係到up乜撚野呀

我個名

咁快就鬥黃?

自己贏自己 精神勝利法

呢句真
我成個倉靠GME頂住賺返轉頭

Btc驚閪 愈跌愈溝

投資移民慢慢搣

齊齊屌GEM保平安